除非法院判决改变我们的法律，否则我们不会有事。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 《屈服》的背景设定在7年后的法国，当时的法国由一个意图实施伊斯兰法的穆斯林总统统治。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 几天后，布什回答说:“我们将在佛罗里达州维护这项法律。” 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 对于那些赞同他的人，布什承诺反对同性婚姻的法律将保持不变。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 然而，在以色列，1月1日生效的一项新法律禁止使用体重过轻的模特。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我们必须承认，新法律对缓解这种情况几乎没有或根本没有作用。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 求问律法的，必被律法充满。行诡诈的，必遭遇绊脚石。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 对哈里森和他的妻子来说，法律的行政部门和司法部门没有区别。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 在我看来，建立一个有秩序、守法的自我，似乎意味着有一种促成秩序的冲动。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 伊利昂是一个古代腓尼基神的名字，被他的儿子埃尔杀死，毫无疑问，埃尔是约伯十八中“死神的长子”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威